Этот модуль позволяет искать пользователей мужского пола по ключевым словам "men" и "boys".

Для того, чтобы модуль правильно работал необходимо "Включить пол" в настройках "Пользователей" в "Настройках экземпляра" в разделе "Конфигурация" "Панели управления". Если этого не сделать, то всем новым пользователям будет автоматически проставляться мужской пол.